(推推推推)進擊機場春袋3.0

之前有巴打開PO機場攻略
但無耐就沉咗底
佢有一個POINT我非常贊成
只要塞死入大嶼山交通=塞左入機場既路 大家係連機場都唔使入!!!

駕車係最有效方法
所以有車牌既朋友
個日可以租架車
千幾蚊
幾個人夾

在車上瘋狂圈轉睇風景
轉到暈暈地可以過觀景台欣賞飛機升降
只要塞住呢4.2公里
就會成條路癱瘓
完咗大家仲可以接返喺東涌既巴士組同地鐵組既手足出市區

另外, 坐巴士同地鐵既朋友記得要準時!!!!
交通係要同一時間喺路上先可以有效測試
否則分散人流, 成效會大大減底

詳細攻略可以睇返勤仔巴打出過既POST
[做錯左就再進化] 機場攻略整合

唔好放棄呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
9月7日大嶼山公路上見!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復香港!!時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

907 入機場
908 美領見

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

P牌無得推
各位巴打幫幫手
我唔想林鄭出完口術後大家就返屋企瞓覺

97星期六公路上見!!!!!!!!!
98星期日美領見!!!!!!!!!!!

一直都冇人話要入機場入面架！

機場都要交通擠塞先可以令住空管主任同crew番唔到工

未考到車牌

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有朋友坐義載車...八點幾上車..十一點半先出返青衣
不過上星期塞最主要係東涌行出去收費廣場塞住條路....
我朋友忍咗兩個幾鐘尿...又唔好意思叫義載師兄停車比佢去廁所

其實途中有流動廁所

有朋友坐義載車...八點幾上車..十一點半先出返青衣
不過上星期塞最主要係東涌行出去收費廣場班手足塞住條路....
我朋友忍咗兩個幾鐘尿...又唔好意思叫義載師兄停車比佢去廁所

其實途中有流動廁所